如果加泰集會搞得成，我即刻割，再不參與抗爭

因為一個on9爭議性集會
我開呢個post，然後你block 9我
然後我地互相指控對方搞分化

美國民權法過定唔過
結果都係手足屌手足，鞭屍，分化
導致手足士氣潰散

難得對家為左清真寺事件內部分化
我地竟然唔係衝去做一件冇爭議嘅事
浪費左黃金機會

說好的敵人擁護我支持，變成割鳩美國
美議員開到聲叫停，你仲堅持去做
萬一有事，我地又要搞多個反加泰集會割返你
諗清楚個蝴蝶效應未？

人地掛我地支旗，我地10.20舉返佢支旗
已經回左禮，何必再多此一舉？

一直以黎”連登共識”發揮重要公用
今次咁大爭議都執意孤行，抹殺左修正功能

加泰集會搞手，十萬個理由撐自己
但我想問，如果衰左呢？你會點？你賠得起？
有冇諗過自己會點樣負責任？
如果冇，咪即係賭白頭片？
到時作為千古罪人嘅你除左道歉同切腹之外
係零

唔理你覺得自己幾啱都好，我地都係持份者
咁多反對聲音都堅持，如果咁都搞得成
證明如果中共派隻鬼黎搞集會，一樣搞得成
一個咁冇自我約束力嘅團隊，有勝算咩？

搞加泰集會嘅蝴蝶效應可以差到你想像唔到
但一定對反共零幫助，甚至幫倒忙
冇政治觸覺嘅手足唔該企返啱自己個位

K.

有冇諗過我地呢排都冇咩行動所以先容易分心咗去第度 係咪可以搞返多啲我地自己嘅行動令大家集中返

想問紅裝飾黑裝修又算唔算共識

P牌仔珍惜吓你出post quota啦出啲廢文
無人想理你呀

留意到好多人見機會就搵定野賴
等失敗嗰陣責任唔係自己到

彷彿一群食人魚見到肉咁

我自己覺得人地要做乜管唔到
會去既會去
唔想去既咪唔好去

71嗰日咪又係講衝入去做乜
攪散成場運動之類

先唔評論加泰集會。但係有人做錯就割，成場運動仲有咩意義？我地唔係本住不分化不割蓆先行到今日？

其實我無咩所謂 只要係個人經思考過得出嘅結果 有人要離開都係難免嘅
加泰係有加泰嘅爭議 香港人而家差隻腳埋去係不智 但已經有人搞起咗而家已經收唔返 但想去咪去 唔想去咪唔好去
記著當你講到冠冕當皇為自由時 麻煩自己都尊重下個人自由

幾得意 四個月入面成日話兄弟爬山 不分割
句句講到咁偏激 又割又屌咁 口號式同意啊？
好地地傾下討論下唔得嘅？

哦

大家快撚D割晒佢
全部都割
返屋企訓教最開心

唔好去囉 反正你地班傻鳩都係日日等美國過人權法架啦
咁不如CANCEL所有抗爭活動啦 一陣美國又唔鐘意

廢唔過你d post同你呢條回覆
因人廢言，垃圾

See？我地互相分化緊，源頭係加泰集會

咁鐘意自我審查
躝番上去終國啦廢閪

感覺香港而家係反警暴輸出地區， 唔係支持人地獨立. 邊度有警暴，就反對邊度既警察. 話之佢係美國定英國.

有心支持聲援就得

就去個集會，期待你收皮

手足做咩我都唔撚割
屌你老母

我冇一句叫佢取消
我係度表達意見，一樣會俾人屌啦
咁你又唔屌埋佢地冇尊重我言論自由？

拉

冇人阻止到你攪同參加同樣你阻止唔到我屌你on9

但係我唔割，完

[是日5毛策略]已經冇所謂，總之要亂

樓豬好威

Show Blocked User - 天元

如果集會成功，國際戰線成功
我係on9仔，會樂意收皮

好

加泰post全部變晒罵戰
我都相信真係有手足有心想支持
但由結果黎睇 只係引起分化

加泰post一律冷處理

加泰撚準備進場

Push

我心底都係支持，但認同你講法
見到成版手足都爭議仲堅持做
係好大危機
無論件事幾正確都好，分化已經出現
後患無窮

搞左有機會有損失
搞其他一定無損失

割啦 反正今次加泰之後 都一定會有分割

不過我估係前線割你班傻西

留意返呢個post
話去嗰班人完全冇care過反對者嘅意見

唔準割啊

食住個勢 connect全世界
求搞手
求下各位推行動po

[擴大戰線] [行動] 與其嘈加泰集會 不如唔搞呢個

食住個勢 connect全世界
求搞手
求下各位推行動po

[擴大戰線] [行動] 與其嘈加泰集會 不如唔搞呢個

食住個勢 connect全世界
求搞手
求下各位推行動po

[擴大戰線] [行動] 與其嘈加泰集會 不如唔搞呢個

但係都好多人支持喎

過人權法比所有野都緊要

請善用起底功能
風向撚

好呀
一齊坐喺屋企等人權法過囉

其實我點都唔會割

不過你地有冇認真思考過

呢個post一半人支持一半反對

然後互相指責，不尊重對方

話唔割，但心淡一定有

如果無視呢個蝴蝶效應

好多手足會俾呢d議題搞走左

中共最叻進行呢類操作

警剔

呢個Post開頭勁多三毛留言, 好心寒

who care

唔支持 但唔割

屌 弱智

搞ok，立場要表明非支持獨立

我就睇下反加泰撚有幾多個今晚英領見

Good morning Sir！

同樣野黎？人地獨立，我地係五大訴求呀

分化撚咁早開工

如果咁大爭議都要互屌，堅持自己嗰套
真係要檢討下係咪過份左

898

人權法未過
係要搞加泰集會
仲要割美國真係睇到眼突
唔講以為加泰比民主你

其實如果輸係整定既話係好事黎
反映左就算有雙普選都好，都只係另一個港共
儲錢走仲好啦到時

咪25啦

好，再見

班撚樣話你唔支持 人權 民主 自由
根本你一去 就比人標籤支持加獨 成班人唔撚用腦
你唔比標籤 港共都出人舉旗同嗌口號 到時你支唔支持

冇人想知
收皮啦當自己係邊個

OK Bye

黑人問號.jpg

源頭係因為你係p牌唔應該講嘢喎

你就當我係，然後你睇我幾成功？

中共最叻搞呢d爭議性event引大家互屌
今次搞手係手足姐，下次中共搞，死得啦

源頭係你條傻鳩開埋啲廢post

WTF?

啱

9唔搭8

你同失民意撚有咩分別乜都驚會唔通過

True

最慘係你叫佢地解釋點解唔係支持全世界人權民主自己, 佢地又答唔撚出

Pull

嗱 第一樣嘢 屌你都係言論自由嚟嘅
第二樣嘢 你個post以要脅形式要令加泰集會搞唔成 本質同我地屌你係兩回事 你個類比完全係錯誤
不過啦 你唔去咪唔好去 要唔出嘅又無人逼到你出去抗爭 你自己諗過嘅結果係咁旁人咪又係只可妥協

就算成功解釋
人地觀感咪變左”港人呼籲雙方克制”
又奶加泰又奶美國，兩家茶禮咁易食咩...

第一個割你條戇鳩p牌仔

不如話翻畀加泰班人知
我地唔係唔撐佢地
而係我地嗰邊好快殺到
叫佢地忍多半個月
再去煲大西班牙暴政

至於集會, 你可以唔去, 但唔好阻住人去
但呢個集會好以有古怪突然spin去加泰獨立就中伏

我嘅論述多過呢度任何一個人，但討論嘅人有幾多個呀，屌人好易，聚人心好難

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

係呀,我知我地講近廢話,但前線的確需要支援

FB: 國難五金, 香港自由之書

其實唔同意都可以去做其他野的, 難得有不反對通知書

BTW 好行唔送

焗拉

唔會去集會，如果搞得成，我都係做返港豬

當船隻入水正在下沉時, 全船人正陷入存亡之中，
是否應集中所有有限資源在防止船隻下沉?
請認清自身情況與能力